而家重播緊個套蒲松齡係咪tvb最煩嘅組合

有馬俊偉屙屎唔出嘅正義撚樣
又有陳錦鴻嘅痴線式鳩叫
再加鍾嘉欣把雞仔聲
係餐廳食飯間嘢開住播 煩到想叫間嘢轉台

咁你食飯，食唔食得落？

得法拉睇得落

如夢初～醒

雞仔聲？

雞叫聲

多謝樓主提我開電視

慢慢享受啦

諗起當年有張 gif係乜如夢初醒獸，係 n個馬浚偉頭係度鳩叫

終於做完

幹將我硬起呀

4個主角d戲屎到 睇到好辛苦

連個劇名都有至西煩嘅松松姐姐

神劇